以為自己move on到 原來我根本放唔低你

分咗手一個月 我冇再喊 冇再日日睇你ig wts,我以為我放得低你
今日喺朋友ig見到你 我啲眼淚不自覺咁流 其實我都唔知自己喊咩 見到你日日同人出去玩 我喺度諗點解你過得咁好 但我日日喺屋企唔想見人
諗住望多次你ig 發現你換咗新icon 而我icon仲係我同你嘅合照 本來諗住remove咗佢 但我根本唔捨得
我都想放低你 但我唔捨得你 我放唔低你

時間會沖淡
雖然呢一刻你覺得冇可能
但係一定會慢慢沖淡

唔知要去到幾時先可以真正move on

戀愛會結束 經歷會留低
繼續陪你好好戀愛

加油啊, 頂住頂住
好多人都同你一樣經歷過, 係會好辛苦
但回頭睇番總會發現值得感恩嘅地方

我都放唔低
我都唔知點解到最後淨係得我自己一個唔開心
我好想變返以前咁
我真係好鍾意你

多謝巴打 希望會有啦

我都完全係咁
希望大家都可以放低啦

曾經以為你仲好愛我 以為你會揾返我
原來你唔需要我都可以活得好好

明明你也很愛我 沒理由愛不到結果

一定會有！
幾年前同初戀分手嗰時都覺得冇可能，有三四個月時間覺得冇咗自己靈魂一部分咁樣，好辛苦好空虛。但大半年後回頭睇番發現自己從段關係學到好多嘢。
所以唔好灰心啊！

Btw 鼓勵你搵啲嘢迫自己朝早起身做，唔好畀自己咁夜仲唔瞓。一到深夜就好易亂諗野好多負能量。

你已經遠遠離開 我也會慢慢走開

比啲時間自己啦

為什麼還要我用微笑來帶過

好似4年前既我 不過4年後睇返我最愛都係佢
同一個人散左2次